msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-11-06 17:24+0330\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: rango-client\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-23 14:04\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: rango-client\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 727537\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: en.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 2\n"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/BlockchainList/BlockchainList.tsx:41
#: widget/embedded/src/components/TokenList/TokenList.tsx:286
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:186
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:143
msgid "No results found"
msgstr "未找到结果"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/BlockchainList/BlockchainList.tsx:42
#: widget/embedded/src/components/TokenList/TokenList.tsx:287
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:193
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:144
msgid "Try using different keywords"
msgstr "尝试使用不同的关键字"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/BlockchainList/BlockchainList.tsx:72
#: widget/embedded/src/components/BlockchainsSection/BlockchainsSection.tsx:46
#: widget/embedded/src/pages/SelectBlockchainPage.tsx:42
#: widget/ui/src/containers/SwapInput/TokenSection.tsx:61
msgid "Select Chain"
msgstr "选择链条"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/BlockchainsSection/BlockchainsSection.tsx:66
msgid "All"
msgstr "所有的"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/BlockchainsSection/BlockchainsSection.tsx:100
msgid "More +{count}"
msgstr "更多 +{count}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/common/ActivateTabAlert/ActivateTabAlert.tsx:17
msgid "Activate this tab"
msgstr "激活此标签"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/common/ActivateTabAlert/ActivateTabAlert.tsx:22
msgid "Another tab is open and handles transactions."
msgstr "另一个标签是打开和处理交易。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/common/ActivateTabModal/ActivateTabModal.tsx:20
msgid "Activate current tab"
msgstr "激活当前标签"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/common/ActivateTabModal/ActivateTabModal.tsx:22
msgid "Currently, some transactions are running and being handled by other browser tab. If you activate this tab, all transactions that are already in the transaction sign step will expire."
msgstr "目前，有些交易正在运行，正在由其他浏览器选项卡处理。 如果您激活此标签，所有已经在交易签名步骤中的交易都将过期。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/common/ActivateTabModal/ActivateTabModal.tsx:33
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/ConfirmWalletsModal.tsx:349
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/DerivationPath.tsx:152
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChain.tsx:33
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Namespaces.tsx:116
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/ConfirmWalletsModal.tsx:365
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/ConfirmWalletsModal.tsx:447
msgid "Your {blockchainName} wallets"
msgstr "您的 {blockchainName} 钱包"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/ConfirmWalletsModal.tsx:384
msgid "Insufficient account balance"
msgstr "账户余额不足"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/ConfirmWalletsModal.tsx:394
msgid "Proceed anyway"
msgstr "仍然继续"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/ConfirmWalletsModal.tsx:456
msgid "You need to connect a {blockchainName} wallet."
msgstr "您需要连接一个 {blockchainName} 钱包。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/WalletList.tsx:143
msgid "Add {chain} chain"
msgstr "添加 {chain} 链"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/WalletList.tsx:244
msgid "Show more wallets"
msgstr "显示更多钱包"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomDestination/CustomDestination.tsx:113
msgid "Send to a different address"
msgstr "发送到另一个地址"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomDestination/CustomDestination.tsx:129
msgid "Enter {blockchainName} address"
msgstr "输入 {blockchainName} 地址"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomDestination/CustomDestination.tsx:147
msgid "Address {destination} doesn't match the blockchain address pattern."
msgstr "地址 {destination} 与区块链地址模式不匹配。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomTokenModal/CustomTokenModal.tsx:59
msgid "via"
msgstr "通过"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomTokenModal/CustomTokenModal.tsx:74
msgid "This token doesn't appear on the active token list(s). Make sure this is the token that you want to trade."
msgstr "此令牌不会出现在活动令牌列表中。请确保这是您想要交易的令牌。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomTokenModal/CustomTokenModal.tsx:89
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:164
msgid "Import"
msgstr "导入"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/FilterSelector/FilterSelectorContent.tsx:26
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/FilterSelector/FilterSelectorContent.tsx:33
#: widget/embedded/src/components/NoResult/NoResult.helpers.ts:40
#: widget/embedded/src/pages/SettingsPage.tsx:55
msgid "Reset"
msgstr "Reset"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HeaderButtons/CancelButton.tsx:18
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HeaderButtons/HeaderButtons.tsx:46
#: widget/embedded/src/components/RefreshModal/RefreshModal.tsx:34
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HeaderButtons/HeaderButtons.tsx:63
#: widget/ui/src/containers/Notifications/Notifications.tsx:35
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HeaderButtons/HeaderButtons.tsx:79
#: widget/embedded/src/pages/SettingsPage.tsx:38
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HeaderButtons/HeaderButtons.tsx:93
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:139
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HeaderButtons/WalletButton.tsx:22
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.helpers.tsx:16
#: widget/embedded/src/constants/messages.ts:5
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HistoryGroupedList/HistoryGroupedList.tsx:118
#: widget/embedded/src/utils/date.ts:18
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:22
msgid "Today"
msgstr "今日："

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/LoadingSwapDetails/LoadingSwapDetails.tsx:20
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:424
msgid "Swaps steps"
msgstr "互换步骤"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/NoResult/NoResult.helpers.ts:28
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:191
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:149
msgid "Slippage Error"
msgstr "翻转错误"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:150
msgid "Slippage Warning"
msgstr "翻转警告"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:153
msgid "Bridge Limit Error"
msgstr "桥接限制错误"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:240
msgid "Yours: {amount} {symbol}"
msgstr "你的： {amount} {symbol}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:261
msgid "Minimum required slippage: {minRequiredSlippage}"
msgstr "最低要求滑点： {minRequiredSlippage}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:282
msgid "Yours: {userSlippage}"
msgstr "你的： {userSlippage}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:395
msgid "See All Routes"
msgstr "查看所有路由"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:81
msgid "View more info"
msgstr "查看更多信息"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:91
msgid "Gas & Fee Explanation"
msgstr "气体和费用解释"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:107
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/HighValueLossWarningModal.tsx:103
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:146
msgid "Total Payable Fee"
msgstr "应支付费用总额"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:166
msgid "Hide non-payable fees"
msgstr "隐藏非支付费用"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:167
msgid "Show non-payable fees"
msgstr "显示非应支付费用"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:177
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:181
msgid "The following fees are considered in the transaction output and\n"
"                you won’t need to pay extra gas for them."
msgstr "在交易输出中考虑到以下费用和\n"
"                您将不需要支付额外的气体。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteSummary.tsx:25
msgid "Swap input"
msgstr "Swap input"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteSummary.tsx:44
msgid "Estimated output"
msgstr "估计输出"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteTrigger.tsx:65
msgid "Via:"
msgstr "Via："

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteTrigger.tsx:150
msgid "Chains:"
msgstr "链："

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quotes/Quotes.tsx:77
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quotes/SelectStrategy.tsx:17
msgid "Smart Routing"
msgstr "智能路由"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quotes/SelectStrategy.tsx:21
msgid "Lowest Fee"
msgstr "最低费用"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quotes/SelectStrategy.tsx:25
msgid "Fastest Transfer"
msgstr "最快的传输"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quotes/SelectStrategy.tsx:29
msgid "Maximum Return"
msgstr "最大返回"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quotes/SelectStrategy.tsx:33
msgid "Maximum Output"
msgstr "最大输出"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/HighValueLossWarningModal.tsx:43
msgid "Swapping"
msgstr "Swapping"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/HighValueLossWarningModal.tsx:51
msgid "Gas cost"
msgstr "煤气成本"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/HighValueLossWarningModal.tsx:59
msgid "Receiving"
msgstr "接收中"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/HighValueLossWarningModal.tsx:67
msgid "Price impact"
msgstr "价格影响"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/QuoteWarningsAndErrors.helpers.ts:35
msgid "You need to increase slippage to at least {minRequiredSlippage} for this route."
msgstr "您需要将此路线的滑移量至少增加到 {minRequiredSlippage} 。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/QuoteWarningsAndErrors.helpers.ts:59
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/SlippageWariningModal.tsx:61
msgid "We recommend you to increase slippage to at least {minRequiredSlippage} for this route."
msgstr "我们建议您将此路线的滑移量至少增加到 {minRequiredSlippage} 。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/QuoteWarningsAndErrors.helpers.ts:68
msgid "Caution, your slippage is high."
msgstr "注意力，您的幻灯片很高。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/QuoteWarningsAndErrors.tsx:78
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsAlerts/SwapDetailsAlerts.Warning.tsx:26
msgid "Change"
msgstr "更改"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/SlippageWariningModal.tsx:42
msgid "Change settings"
msgstr "更改设置"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/SlippageWariningModal.tsx:52
msgid "High slippage"
msgstr "高滑块"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/SlippageWariningModal.tsx:53
msgid "Low slippage"
msgstr "低滑块"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/SlippageWariningModal.tsx:57
msgid " Caution, your slippage is high (={userSlippage}). Your trade may be front run."
msgstr " 小心，您的滑点很高 (={userSlippage})。您的交易可能被抢先执行。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/SlippageWariningModal.tsx:78
msgid "Confirm anyway"
msgstr "仍然确认"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/RefreshModal/RefreshModal.tsx:22
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了错。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/RefreshModal/RefreshModal.tsx:24
msgid "Something went wrong. Please refresh the app."
msgstr "出错了。请刷新应用程序。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Slippage/Slippage.tsx:38
msgid "Slippage tolerance per swap"
msgstr "每次交换时翻页范围"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Slippage/Slippage.tsx:91
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Slippage/SlippageTooltipContent.tsx:11
msgid "Your transaction will be reverted if the price changes unfavorably by more than this percentage."
msgstr "如果价格变化大于此百分比，您的交易将会恢复。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Slippage/SlippageTooltipContent.tsx:16
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:245
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Slippage/SlippageTooltipContent.tsx:17
msgid "This setting is applied to each step (e.g. 1Inch, Thorchain, etc.), meaning only that specific step will be reverted, not the entire route."
msgstr "此设置适用于每一步(例如1Inch、Thorchain等)，只表示特定步骤将被还原，而不是整个路径。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.Placeholder.tsx:25
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:269
msgid "Swap Details"
msgstr "交换详情"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.Placeholder.tsx:33
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:312
msgid "Request ID"
msgstr "请求ID"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.Placeholder.tsx:64
msgid "Not found"
msgstr "找不到"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.Placeholder.tsx:65
msgid "Swap with request ID = {requestId} not found."
msgstr "未找到请求 ID = {requestId} 的交换。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:219
msgid "You have received {amount} {token} in {conciseAddress} wallet on {chain} chain."
msgstr "您已在 {chain} 链上的 {conciseAddress} 钱包中收到 {amount} {token} 。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:242
msgid "Transaction was not sent."
msgstr "交易未发送。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:244
msgid "{amount} {symbol} on {blockchain} remains in your wallet."
msgstr "{amount} {symbol} 和 {blockchain} 仍留在您的钱包中。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:281
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:304
msgid "Try again"
msgstr "再试一次"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:322
msgid "Copied To Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:323
msgid "Copy Request ID"
msgstr "复制请求ID"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:346
msgid "View on Rango Explorer"
msgstr "在Rango浏览器上查看"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:355
msgid "Finished at"
msgstr "完成于"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:355
msgid "Created at"
msgstr "创建于"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsAlerts/SwapDetailsAlerts.tsx:50
msgid "View transaction"
msgstr "查看交易"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsAlerts/SwapDetailsAlerts.Warning.tsx:49
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:31
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsCompleteModal.tsx:43
msgid "Swap Successful"
msgstr "交换成功"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsCompleteModal.tsx:71
msgid "Transaction Failed"
msgstr "交易失败"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsCompleteModal.tsx:87
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsCompleteModal.tsx:100
msgid "Diagnosis"
msgstr "诊断信息"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsCompleteModal.tsx:112
msgid "See Details"
msgstr "查看详细信息"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Cancel.tsx:13
msgid "Cancel Swap"
msgstr "取消切换"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Cancel.tsx:14
msgid "Are you sure you want to cancel this swap?"
msgstr "您确定要取消此交换吗？"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Cancel.tsx:23
msgid "Yes, Cancel it"
msgstr "是，取消它"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Cancel.tsx:32
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:181
msgid "No, Continue"
msgstr "否，继续"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Delete.tsx:13
msgid "Delete Transaction"
msgstr "删除交易"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Delete.tsx:14
msgid "Are you sure you want to delete this swap?"
msgstr "您确定要删除这个交换吗？"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Delete.tsx:23
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:171
msgid "Yes, Delete it"
msgstr "是，删除它"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Delete.tsx:33
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:253
msgid "No, Cancel"
msgstr "否，取消"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.helpers.tsx:12
msgid "Change Network"
msgstr "更改网络"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.helpers.tsx:20
msgid "Network Changed"
msgstr "网络已更改"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/TokenList/TokenList.tsx:271
#: widget/ui/src/containers/SwapInput/TokenSection.tsx:54
msgid "Select Token"
msgstr "选择令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ConnectStatus.tsx:27
msgid "Wallet Connected"
msgstr "钱包已连接"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ConnectStatus.tsx:28
msgid "Your wallet is connected, you can use it to swap."
msgstr "您的钱包已连接，您可以使用它交换。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ConnectStatus.tsx:39
msgid "Failed to Connect"
msgstr "连接失败"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ConnectStatus.tsx:41
msgid "Your wallet is not connected. Please try again."
msgstr "您的钱包未连接。请重试。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ConnectStatus.tsx:50
msgid "Connecting to your wallet"
msgstr "正在连接你的钱包"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ConnectStatus.tsx:51
msgid "Click connect in your wallet popup."
msgstr "点击在你的钱包弹出窗口中连接。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/DerivationPath.tsx:99
msgid "Select Derivation Path"
msgstr "选择派生路径"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/DerivationPath.tsx:100
msgid "In order to connect to {type}, you must first select a Derivation Path"
msgstr "为了连接到 {type}，你必须首先选择一个派生路径"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/DerivationPath.tsx:118
msgid "Choose Derivation Path Template"
msgstr "选择派生路径模板"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/DerivationPath.tsx:133
msgid "Enter Path"
msgstr "输入路径"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/DerivationPath.tsx:134
msgid "Enter Index"
msgstr "输入索引"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChain.tsx:15
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChainStatus.helpers.ts:18
msgid "Add {blockchainDisplayName} Chain"
msgstr "添加 {blockchainDisplayName} 链"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChain.tsx:20
msgid "Would you like to add the {blockchainDisplayName} experimental chain to your wallet?"
msgstr "您想将 {blockchainDisplayName} 实验链添加到您的钱包吗？"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChainStatus.helpers.ts:22
msgid "Please approve the experimental chain pop-up in your wallet."
msgstr "请批准您钱包中的实验性链弹出窗口。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChainStatus.helpers.ts:30
msgid "{blockchainDisplayName} Chain Added"
msgstr "{blockchainDisplayName} 已添加链"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChainStatus.helpers.ts:34
msgid "The {blockchainDisplayName} chain has been successfully added to your wallet."
msgstr "{blockchainDisplayName} 链已成功添加到您的钱包。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChainStatus.helpers.ts:42
msgid "Request Rejected"
msgstr "请求被拒绝"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChainStatus.helpers.ts:43
msgid "You've rejected adding {blockchainDisplayName} chain to your wallet."
msgstr "您拒绝将 {blockchainDisplayName} 链添加到您的钱包。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Namespaces.tsx:70
msgid "Select chain types"
msgstr "选择链类型"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Namespaces.tsx:71
msgid "This wallet supports multiple chains. Select which chain you'd like to connect to."
msgstr "这个钱包支持多个链。选择你想要连接的链。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:9
msgid "Failed Network, Please retry your swap."
msgstr "网络失败，请重试您的交换。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:11
msgid "Please reset your liquidity sources."
msgstr "请重置您的流动资金来源。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:12
msgid "You have limited the liquidity sources and this might result in Rango finding no routes. Please consider resetting your liquidity sources."
msgstr "您限制了流动资金来源，这可能导致Rango找不到路径。请考虑重置您的流动资金来源。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:17
msgid "No Routes Found."
msgstr "未找到路由。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:18
msgid "Reasons why Rango couldn't find a route: low liquidity on token, very low input amount or no routes available for the selected input/output token combination."
msgstr "为什么Rango找不到路由：代币流动性低，输入量很低，或者没有选择的输入/输出代币组合可用的路由。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:23
msgid "Bridge Limit Error: Please increase your amount."
msgstr "桥接限制错误：请增加您的金额。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:26
msgid "Bridge Limit Error: Please decrease your amount."
msgstr "桥接限制错误：请减少您的金额。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:31
msgid "High Price Impact"
msgstr "高价格影响"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:32
msgid "Price impact is too high!"
msgstr "价格影响过高！"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:33
msgid "The price impact is significantly higher than the allowed amount."
msgstr "价格影响大大高于允许的数额。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:36
msgid "Confirm high price impact"
msgstr "确认高价格影响"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:39
msgid "Route updated and price impact is too high, try again later!"
msgstr "路由更新且价格影响太大，请稍后再试"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:44
msgid "USD Price Unknown"
msgstr "美元价格未知"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:45
msgid "USD Price Unknown, Cannot calculate Price Impact."
msgstr "美元价格未知，不能计算价格影响。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:46
msgid "USD Price Unknown, Cannot calculate Price Impact. The price impact may be higher than usual. Are you sure to continue the Swap?"
msgstr "美元价格未知，不能计算价格影响。价格影响可能高于通常。您确定要继续掉期吗？"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:49
msgid "Confirm USD Price Unknown"
msgstr "确认美元价格未知"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/messages.ts:6
#: widget/embedded/src/pages/Home.tsx:161
msgid "Swap"
msgstr "切换"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/messages.ts:7
msgid "Swap anyway"
msgstr "仍然切换"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/messages.ts:8
msgid "The route goes through Ethereum. Continue?"
msgstr "航线穿过太太空了。继续吗？"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/warnings.ts:10
msgid "Route has been updated."
msgstr "路由已更新。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/warnings.ts:12
msgid "Output amount changed to {newOutputAmount} ({percentageChange}% change)."
msgstr "输出量变为 {newOutputAmount} ({percentageChange}% 变化)。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/warnings.ts:20
msgid "Route swappers has been updated."
msgstr "路由交换器已更新。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/warnings.ts:22
msgid "Route internal coins has been updated."
msgstr "内部硬币已更新。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/ExpandedQuotes/ExpandedQuotes.tsx:53
#: widget/embedded/src/pages/Routes.tsx:48
msgid "Routes"
msgstr "路由"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Inputs/Inputs.tsx:76
msgid "From"
msgstr "来自"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Inputs/Inputs.tsx:118
msgid "To"
msgstr "收件人"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:49
msgid "Light"
msgstr "亮色的"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:58
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:67
msgid "Auto"
msgstr "自动操作"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:140
msgid "Loading failed"
msgstr "加载失败"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:156
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:41
msgid "Bridges"
msgstr "桥接"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:174
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:41
msgid "Exchanges"
msgstr "交易"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:195
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:90
msgid "Custom Tokens"
msgstr "自定义令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:214
#: widget/embedded/src/pages/LanguagePage.tsx:43
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:235
msgid "Infinite approval"
msgstr "无限批准"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:246
msgid "Enabling the 'Infinite approval' mode grants unrestricted access to underlying smart contracts, allowing them to utilize the approved token amount without limitations."
msgstr "启用“无限批准”模式允许无限制访问基本智能合同，允许他们不受限制地使用已批准的代币金额。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:266
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:39
msgid "Duplicate Token"
msgstr "Duplicate Token"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:40
msgid "The address you entered is duplicate, please enter a new address."
msgstr "您输入的地址是重复的，请输入一个新地址。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:46
msgid "Token Already Exists"
msgstr "令牌已存在"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:47
msgid "There's no need to add this token again because it already exists and is supported by us."
msgstr "无需再次添加此令牌，因为它已经存在并得到我们的支持。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:53
msgid "Token Not Found"
msgstr "未找到令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:54
msgid "Sorry, no token was found on {blockchain} chain with the provided address. please make sure you have entered the right token address."
msgstr "抱歉，在 {blockchain} 链上未找到具有所提供地址的代币。请确保您输入了正确的代币地址。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:78
msgid "Network Error"
msgstr "网络错误"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:109
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:149
msgid "Add Custom Token"
msgstr "添加自定义令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:127
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:128
msgid "Select chain"
msgstr "选择链接"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:132
msgid "Enter Address"
msgstr "输入地址"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:139
msgid "Enter token address"
msgstr "输入令牌地址"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:176
msgid "Failed Network, Please retry."
msgstr "网络失败，请重试。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:192
msgid "Add another custom token"
msgstr "添加另一个自定义令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/ConfirmSwapPage.tsx:236
msgid "Confirm Swap"
msgstr "确认切换"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/ConfirmSwapPage.tsx:254
msgid "Start Swap"
msgstr "启动交换机"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/ConfirmSwapPage.tsx:282
msgid "You get"
msgstr "你得到了"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:102
#: widget/embedded/src/pages/SelectSwapItemsPage.tsx:90
msgid "Search Token"
msgstr "搜索令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:134
msgid "No custom tokens"
msgstr "没有自定义令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:135
msgid "press the button to add your custom token"
msgstr "点击按钮添加您的自定义令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:158
msgid "Delete Custom Token"
msgstr "删除自定义令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:160
msgid "Are you sure you want to Delete this Token?"
msgstr "您确定要删除此令牌吗？"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:59
msgid "Complete"
msgstr "Complete"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:63
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:65
#: widget/ui/src/components/SwapListItem/SwapListItem.helpers.ts:8
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:149
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:161
msgid "Search Transaction"
msgstr "搜索交易"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:187
msgid "No transactions"
msgstr "无交易"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:194
msgid "Your transaction history is stored locally and will appear here after you start a swap"
msgstr "您的交易历史已存储在本地，并将在您开始交换后显示在这里"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:218
msgid "Clear Transaction History"
msgstr "清除交易记录"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:222
msgid "Proceeding will remove all successful and failed transactions from the widget. Do you want to continue?"
msgstr "继续操作将从小部件删除所有成功和失败的交易。您想要继续吗？"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:229
msgid "Note: This does not erase your transaction history on the chain; it only removes them here."
msgstr "注意：这不会擦除您在链上的交易历史记录；它只会将它们移到此处。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:243
msgid "Yes, Clear the history"
msgstr "是的，清除历史记录"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/LanguagePage.tsx:56
msgid "language"
msgstr "语言"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:121
msgid "Deselect all"
msgstr "取消全选"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:121
msgid "Select all"
msgstr "选择所有"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:133
msgid "Search {sourceType}"
msgstr "搜索 {sourceType}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/SelectBlockchainPage.tsx:60
msgid "Search Chain"
msgstr "搜索链接"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/SelectSwapItemsPage.tsx:67
msgid "Source"
msgstr "来源"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/SelectSwapItemsPage.tsx:68
msgid "Destination"
msgstr "目标"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/SelectSwapItemsPage.tsx:74
msgid "Swap {type}"
msgstr "交换 {type}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/SettingsPage.tsx:45
msgid "Currently, you're in campaign mode with restrictions on liquidity sources. Would you like to switch out of this mode and make use of all available liquidity sources?"
msgstr "目前，您正处于活动模式，并且限制了流动资金来源。 您想要切换此模式并使用所有可用的流动资金来源吗？"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/SwapDetailsPage.tsx:27
msgid "The request ID is necessary to display the swap details."
msgstr "请求ID是显示交换详细信息所必需的。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/WalletsPage.tsx:67
#: widget/ui/src/containers/ConnectWalletsModal/ConnectWalletsModal.tsx:15
msgid "Connect Wallets"
msgstr "连接钱包"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/WalletsPage.tsx:82
msgid "Choose a wallet to connect."
msgstr "选择要连接的钱包。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/date.ts:25
msgid "This week"
msgstr "本周"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/date.ts:32
msgid "This month"
msgstr "本月"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/date.ts:39
msgid "This year"
msgstr "今年："

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:129
msgid "Required: >= {min} {symbol}"
msgstr "必需：>= {min} {symbol}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:142
msgid "Required: > {min} {symbol}"
msgstr "必需：> {min} {symbol}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:157
msgid "Required: <= {max} {symbol}"
msgstr "必需：<= {max} {symbol}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:170
msgid "Required: < {max} {symbol}"
msgstr "必填：< {max} {symbol}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:604
msgid " for network fee"
msgstr " 网络费用"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:607
msgid " for swap"
msgstr " 换行"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:610
msgid " for input and network fee"
msgstr " 输入和网络费用"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:612
msgid "Needs ≈ {requiredAmount} {symbol}{reason}, but you have {currentAmount} {symbol} in your {blockchain} wallet."
msgstr "需要 ≈ {requiredAmount} {symbol}{reason}，但是你的 {blockchain} 钱包里有 {currentAmount} {symbol}。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:672
msgid "Waiting for connecting wallet"
msgstr "正在等待连接钱包"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:676
msgid "Waiting for other running tasks to be finished"
msgstr "等待其他正在运行的任务完成"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:679
msgid "Waiting for changing wallet network"
msgstr "正在等待更改钱包网络"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:6
msgid "Sunday"
msgstr "周日"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:7
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:8
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:9
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:10
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:11
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:12
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/BottomLogo/BottomLogo.tsx:14
msgid "Powered By"
msgstr "支持者"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/FullExpandedQuote/FullExpandedQuote.Tooltip.tsx:37
msgid "Aggregated Transaction"
msgstr "合计交易"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/SelectableCategoryList/SelectableCategoryList.tsx:63
msgid "{blockchainCategory}"
msgstr "{blockchainCategory}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/StepDetails/StepDetails.tsx:75
#: widget/ui/src/components/StepDetails/StepDetails.tsx:102
msgid "Swap on {fromChain} via {swapper}"
msgstr "通过 {swapper}在 {fromChain} 上交换"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/StepDetails/StepDetails.tsx:109
msgid "Bridge to {toChain} via {swapper}"
msgstr "通过 {swapper}桥接到 {toChain}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/SwapListItem/SwapListItem.helpers.ts:10
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/SwapListItem/SwapListItem.helpers.ts:12
msgid "In progress"
msgstr "进行中"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/SwapListItem/SwapToken.tsx:122
msgid "Waiting for bridge transaction"
msgstr "等待桥接交易"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:12
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:13
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:18
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:19
msgid "Install"
msgstr "安装"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:24
msgid "Connecting ..."
msgstr "正在连接..."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:25
msgid "Connecting"
msgstr "正在连接"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:30
msgid "Disconnected"
msgstr "断开连接"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:34
msgid "you need to pass a correct state to Wallet."
msgstr "您需要将一个正确的状态传递给钱包。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/containers/Notifications/NotificationNotFound.tsx:15
msgid "There are no notifications."
msgstr "没有通知。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/containers/Notifications/Notifications.tsx:39
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/containers/SwapInput/SwapInput.tsx:65
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/containers/SwapInput/SwapInput.tsx:73
msgid "Max"
msgstr "最大值"

